{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014524",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002023493?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 휴식펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時からで、チェックアウト時間は午前11時までです。 チェックインとチェックアウトの時間を必ず守らなければなりません。 当日予約をする場合は、必ず電話で予約を確認する必要があります。 予約前にキャンセル料を確認する必要があり、基準人数と最大人数を守らなければなりません。 未成年者は法的同意なしには入室および男女同室での宿泊は不可能であり、ペットと一緒に入室することはできません。 個人の持ち物の紛失時の責任はペンションにありませんので、大切な持ち物は大切に保管してください。 客室での肉類や天ぷらなどの料理は禁止されており、バーベキュー利用の際には指定された場所を使用してください。 午後10時以降はバーベキュー場が利用できず、客室では禁煙です。 什器破損時の弁償の責任があり、退室時は客室整理及び分別収集をしなければなりません。 基準人数を超える場合、お一人様1万ウォンが追加されます。 リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがあり、重複する場合は全額返金いたします。 もしご利用いただけない場合、直接キャンセルする場合は手数料が発生することがありますので、カスタマーセンターまでご連絡ください。 予約変更が必要な場合もカスタマーセンターにご連絡いただく必要があり、変更が不可能だったり手数料が発生することがあります。 単純な心変わりやお客様の都合によるキャンセルの場合、キャンセル料が適用され、キャンセル料は割引価格ではなく正常価格に基づいて策定されます。 追加人数料金が決済されない場合があり、最大人数を超える場合は入室および払い戻しができません。 レイトチェックインの際には事前に連絡しなければならず、業者の物品損傷や紛失の際には業者の基準で弁償しなければなりません。 ペット連れの場合は入室が制限されることもありますし、当日予約後当日ご利用の場合はご利用いただけないこともあります。 保護者を同伴しない未成年者は入室と払い戻しが不可能であり、事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約件については払い戻しできません。 付帯施設やアメニティは、業者の状況によって変動することがあり、業者のイメージと実際に異なる場合があります。 入室利用案内では予約特典、IPTVとWiFiが提供され、駐車も可能で海水浴場が近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時からで、チェックアウト時間は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "当日予約をする場合は、何をしなければなりませんか？",
            "answer": "当日予約をする場合は、必ず電話で予約を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのように確認すれば良いですか？",
            "answer": "予約前にキャンセル料を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室することはできますか？",
            "answer": "未成年者は法的同意なしには入室および男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "持ち物の紛失時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "個人の持ち物の紛失時の責任はペンションにありませんので、大切な持ち物は大切に保管してください。"
        },
        {
            "question": "客室での料理は禁止されていますか？",
            "answer": "客室での肉類や天ぷらなどの料理は禁止されており、バーベキュー利用の際には指定された場所を使用してください。"
        },
        {
            "question": "客室での喫煙はできますか？",
            "answer": "午後10時以降はバーベキュー場が利用できず、客室では禁煙です。"
        },
        {
            "question": "什器破損時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "什器破損時の弁償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、お一人様1万ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は全額返金されます。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのように発生しますか？",
            "answer": "キャンセル料は予約変更が必要な場合や心変わりやお客様の都合によるキャンセルの場合に発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金はどうなりますか？",
            "answer": "追加人数料金が決済されない場合、最大人数を超える場合は入室および払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインの場合は何をしなければなりませんか？",
            "answer": "レイトチェックインの際には事前に連絡しなければならず、業者の物品損傷や紛失の際には業者の基準で弁償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペット連れでの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペット連れの場合は入室が制限されることもありますし、当日予約後当日ご利用の場合はご利用いただけないこともあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の保護者が同伴しない場合はどうなりますか？",
            "answer": "保護者を同伴しない未成年者は入室と払い戻しが不可能です。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やアメニティは提供されますか？",
            "answer": "付帯施設やアメニティは、業者の状況によって変動することがあり、業者のイメージと実際に異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "何が提供されますか？",
            "answer": "入室利用案内では予約特典、IPTVとWiFiが提供され、駐車も可能で海水浴場が近くにあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 719,
        "QA": 749
    }
}